為咗阻止條國歌法好似犧牲太大

兩方面都係啦，香港制度最後一啲都已經拆爛晒，對面當然都有損失，後遺症會之後顯現

未係廿三條喎，國歌法已經玩到個場爛晒？

啱 千其唔好落中共面

千其唔好激嬲中共

話明攬炒，無得怨

千其唔好激嬲支共

我指代價跟回報𣎴成正比，如果係阻止廿三條就值啲

有分別咩？問題根本唔向依到

國歌法你都阻唔到，仲講23 條

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

你係要寸步不讓先會比佢知道你唔係好蝦唔會亂來
入來睇下你就明:
強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

支共從來受硬唔受軟
你睇下邊個對佢示好嘅國家會得到佢尊重？
俄羅斯當佢狗咁撚反而佢會叫俄佬做大哥
支那本質就係欺善怕惡

今日國歌法，明日二十三條，後日網安法，大後日禁Google

都係惡法，冇乜分別